【Now直播】13/8/2019 機場現場

【Now直播】13/8/2019 機場現場

點解最左膠果兩個議員又係度